點解轉車站唔可以整部機去比人入八達通？

成日因為八達通負錢所以冇得用轉乘優惠

人地邊估到2019都黎緊仲有咁多人唔識用自動增值

仲係學生可唔可以作為我冇整自動增值嘅藉口 對唔住囉